YouTube rewind 2018係唔係影視史上最垃圾的影片？

成10M dislike

平均每日百幾萬